[運動gear]有無人用過Polar OH1

見到好多人講運動錶就比較polar M430, Garmin235個啲
相比之下polar OH1平咁多，而家臂帶應該比錶更準確
點解無人討論嘅?有無人用過?